[求救]SET雙MON

想SET雙MON,一個MON用內顯,一個MON用GTX960
(因為960冇VGA頭),(而其中一個MON係VGA,插960個MON係HDMI)

想問要點SET先可以用到960個MON做主MON,內顯個MON做副MON

雙mon嚟講 應該兩個output都插顯示卡？
lm學嘢

的確係咁
你960冇vga就買個hdmi轉vga嘅converter插
另外較解析度嗰到可以set邊個主邊個副moon
同埋左邊右邊高度
有錯請賜教

響bios enable igpu, 之後去screen resolution 度睇下set唔set到

利申: 冇試過，純粹enable過igpu開quick sync用

咪入設定set主螢幕